[
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0252D",
  "nombre": "Arenys de Mar"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0106X",
  "nombre": "Balsareny"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0076",
  "nombre": "Barcelona Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0201X",
  "nombre": "Barcelona Museo Mar\u00edtimo"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0092X",
  "nombre": "Berga"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0222X",
  "nombre": "Caldes de Montbui"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0194D",
  "nombre": "Corbera Pic d'Agulles"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0260X",
  "nombre": "Fogars de Montcl\u00fas"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0171X",
  "nombre": "Igualada"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0149X",
  "nombre": "Manresa"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0120X",
  "nombre": "Moi\u00e0"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0158X",
  "nombre": "Monistrol de Montserrat"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0061X",
  "nombre": "Pontons"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0114X",
  "nombre": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0073X",
  "nombre": "Sitges"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0120X",
  "nombre": "Vilafranca del Pened\u00e8s"
 },
 {
  "provincia": "Barcelona",
  "indicativo": "0244X",
  "nombre": "Vilassar de Dalt"
 },
 {
  "provincia": "Alava",
  "indicativo": "9073X",
  "nombre": "Agurain/Salvatierra"
 },
 {
  "provincia": "Alava",
  "indicativo": "1060X",
  "nombre": "Aramaio"
 },
 {
  "provincia": "Alava",
  "indicativo": "1044X",
  "nombre": "Amurrio"
 },
 {
  "provincia": "Alava",
  "indicativo": "9178X",
  "nombre": "Campezo/Kanpezu"
 },
 {
  "provincia": "Alava",
  "indicativo": "9122I",
  "nombre": "Labastida"
 },
 {
  "provincia": "Alava",
  "indicativo": "9060X",
  "nombre": "Lalastra"
 },
 {
  "provincia": "Alava",
  "indicativo": "9145X",
  "nombre": "Leza"
 },
 {
  "provincia": "Alava",
  "indicativo": "9091R",
  "nombre": "Vitoria Gasteiz Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "8178D",
  "nombre": "Albacete"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "8175",
  "nombre": "Albacete Base A\u00e9rea"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "8191Y",
  "nombre": "Alcal\u00e1 del J\u00facar"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "8198Y",
  "nombre": "Almansa"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "8177A",
  "nombre": "Chinchilla"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "7096B",
  "nombre": "Hell\u00edn"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "4096Y",
  "nombre": "Munera"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "7067Y",
  "nombre": "Nerpio"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "4007Y",
  "nombre": "Ossa de Montiel"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "7103Y",
  "nombre": "Tobarra"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "4091Y",
  "nombre": "Villarrobledo"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "7072Y",
  "nombre": "Yeste"
 },
 {
  "provincia": "Albacete",
  "indicativo": "7066Y",
  "nombre": "Yeste, Embalse Fuensanta"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8025",
  "nombre": "Alacant/Alicante"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8059C",
  "nombre": "Alcoi/Alcoy"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8019",
  "nombre": "Alicante-Elche Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8036Y",
  "nombre": "Benidorm"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8018X",
  "nombre": "Elx/Elche"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "7247X",
  "nombre": "el Pin\u00f3s/Pinoso"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8050X",
  "nombre": "J\u00e1vea/ X\u00e0bia"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8013X",
  "nombre": "Novelda"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "7244X",
  "nombre": "Orihuela"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8057C",
  "nombre": "Pego"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "7261X",
  "nombre": "Rojales"
 },
 {
  "provincia": "Alicante",
  "indicativo": "8008Y",
  "nombre": "Villena"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6302A",
  "nombre": "Abla"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6277B",
  "nombre": "Adra"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6364X",
  "nombre": "Albox"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6325O",
  "nombre": "Almer\u00eda Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6329X",
  "nombre": "Cabo de Gata"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6332Y",
  "nombre": "Carboneras"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6291B",
  "nombre": "El Ejido"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6340X",
  "nombre": "Garrucha, Puerto"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6367B",
  "nombre": "Hu\u00e9rcal-Overa"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6307X",
  "nombre": "L\u00e1ujar de Andarax"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "6293X",
  "nombre": "Roquetas de Mar"
 },
 {
  "provincia": "Almeria",
  "indicativo": "5060X",
  "nombre": "V\u00e9lez Blanco - Topares"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1226X",
  "nombre": "Aller, Felechosa"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1186P",
  "nombre": "Amieva, Panizales"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1212E",
  "nombre": "Asturias Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1283U",
  "nombre": "Cabo Busto"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1210X",
  "nombre": "Cabo Pe\u00f1as"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1179B",
  "nombre": "Cabrales"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1331A",
  "nombre": "Castropol"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1203D",
  "nombre": "Colunga"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1302F",
  "nombre": "Dega\u00f1a"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1207U",
  "nombre": "Gij\u00f3n, Campus"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1309C",
  "nombre": "Ibias, San Antolin"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1223P",
  "nombre": "Lena, Ronz\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1183X",
  "nombre": "Llanes"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1234P",
  "nombre": "Mieres, Bai\u00f1a"
 },
 {
  "provincia": "Asturias",
  "indicativo": "1249X",
  "nombre": "Oviedo"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "2456B",
  "nombre": "Arevalo"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "2828Y",
  "nombre": "Barco de Avila"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "3422D",
  "nombre": "Candeleda"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "3337U",
  "nombre": "Cebreros"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "2453E",
  "nombre": "Gotarrendura"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "2430Y",
  "nombre": "Mu\u00f1otello"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "3319D",
  "nombre": "Puerto del Pico"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "2512Y",
  "nombre": "Rivilla de Barajas"
 },
 {
  "provincia": "Avila",
  "indicativo": "2444",
  "nombre": "\u00c1vila"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4464X",
  "nombre": "Alburquerque"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4489X",
  "nombre": "Alconchel"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4436Y",
  "nombre": "Almendralejo"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "5473X",
  "nombre": "Azuaga"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4478X",
  "nombre": "Badajoz"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4452",
  "nombre": "Badajoz Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4492F",
  "nombre": "Barcarrota"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4325Y",
  "nombre": "Castuera"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4358X",
  "nombre": "Don Benito"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4520X",
  "nombre": "Fregenal de la Sierra"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4501X",
  "nombre": "Fuente de Cantos"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4244X",
  "nombre": "Herrera del Duque"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4511C",
  "nombre": "Jerez de los Caballeros"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4386B",
  "nombre": "Llerena"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4499X",
  "nombre": "Monesterio"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4410X",
  "nombre": "M\u00e9rida"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4340",
  "nombre": "Navalvillar de Pela"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4486X",
  "nombre": "Olivenza"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4260",
  "nombre": "Peraleda del Zaucejo"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4468X",
  "nombre": "Puebla de Obando"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4362X",
  "nombre": "Retamal de Llerena"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4395X",
  "nombre": "Villafranca de los Barros"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4497X",
  "nombre": "Villanueva del Fresno"
 },
 {
  "provincia": "Badajoz",
  "indicativo": "4427X",
  "nombre": "Zafra"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B103B",
  "nombre": "Andratx - Sant Elm"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B526X",
  "nombre": "Art\u00e0"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B603X",
  "nombre": "Art\u00e0-Col\u00f2nia de Sant Pere"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B087X",
  "nombre": "Banyalbufar"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B662X",
  "nombre": "Binissalem"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B158X",
  "nombre": "Calvi\u00e0, Es Capdell\u00e0"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B362X",
  "nombre": "Campos, Can Sion"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B373X",
  "nombre": "Campos, Salines Llevant"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B569X",
  "nombre": "Capdepera"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B860X",
  "nombre": "Ciutadella"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B957",
  "nombre": "Eivissa"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B825B",
  "nombre": "Es Mercadal"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B013X",
  "nombre": "Escorca, Lluc"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B684A",
  "nombre": "Escorca, Son Torrella"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B986",
  "nombre": "Formentera"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B954",
  "nombre": "Ibiza, Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B800X",
  "nombre": "La Mola, Ma\u00f3"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B334X",
  "nombre": "Llucmajor"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B301",
  "nombre": "Llucmajor, Cap Blanc"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B614E",
  "nombre": "Manacor"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B893",
  "nombre": "Menorca, Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B605X",
  "nombre": "Muro, S'Albufera"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B278",
  "nombre": "Palma de Mallorca, Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B228",
  "nombre": "Palma, Puerto"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B236C",
  "nombre": "Palma, Universitat"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B760X",
  "nombre": "Pollen\u00e7a"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B341X",
  "nombre": "Porreres"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B780X",
  "nombre": "Port de Pollen\u00e7a"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B434X",
  "nombre": "Portocolom"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B691Y",
  "nombre": "Sa Pobla"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B925",
  "nombre": "Sant Antoni de Portmany"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B908X",
  "nombre": "Sant Joan de Labritja"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B656A",
  "nombre": "Santa Mar\u00eda del Cam\u00ed"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B410B",
  "nombre": "Santany\u00ed"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B248",
  "nombre": "Sierra de Alfabia, Bunyola"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B644B",
  "nombre": "Sineu"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B275E",
  "nombre": "Son Bonet, Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B496X",
  "nombre": "Son Servera"
 },
 {
  "provincia": "Illes Balears",
  "indicativo": "B051A",
  "nombre": "S\u00f3ller, Puerto"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1069Y",
  "nombre": "Abadi\u00f1o"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1074C",
  "nombre": "Amorebieta--Etxano"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1078C",
  "nombre": "Balmaseda"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1082",
  "nombre": "Bilbao Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1056K",
  "nombre": "Forua"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1078I",
  "nombre": "G\u00fce\u00f1es"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1057B",
  "nombre": "Machichaco"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1064L",
  "nombre": "Orozko"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1059X",
  "nombre": "Punta Galea"
 },
 {
  "provincia": "Bizkaia",
  "indicativo": "1083B",
  "nombre": "Sopuerta"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "2117D",
  "nombre": "Aranda de Duero"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "9111",
  "nombre": "Belorado"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "9031C",
  "nombre": "Briviesca"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "2331",
  "nombre": "Burgos Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "2106B",
  "nombre": "Coru\u00f1a del Conde"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "9051",
  "nombre": "Medina de Pomar"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "9069C",
  "nombre": "Miranda de Ebro"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "2302N",
  "nombre": "Monterrubio de la Demanda"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "2298",
  "nombre": "Palacios de la Sierra"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "2290Y",
  "nombre": "Pedrosa del Pr\u00edncipe"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "9012E",
  "nombre": "Santa Gadea de Alfoz"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "9027X",
  "nombre": "Sargentes de la Lora"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "2285B",
  "nombre": "Villadiego"
 },
 {
  "provincia": "Burgos",
  "indicativo": "2311Y",
  "nombre": "Villamayor de los Montes"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "4411C",
  "nombre": "Alcuescar"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3562X",
  "nombre": "Aliseda"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3565X",
  "nombre": "Brozas"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "4339X",
  "nombre": "Ca\u00f1amero"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3475X",
  "nombre": "Ca\u00f1averal"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3526X",
  "nombre": "Coria"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3469A",
  "nombre": "C\u00e1ceres"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3436D",
  "nombre": "Garganta la Olla"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "4245X",
  "nombre": "Guadalupe"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3503",
  "nombre": "Guijo de Granadilla"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3504X",
  "nombre": "Herv\u00e1s"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3536X",
  "nombre": "Hoyos"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3455X",
  "nombre": "Jaraicejo"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3423I",
  "nombre": "Madrigal de la Vera"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3512X",
  "nombre": "Montehermoso"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3434X",
  "nombre": "Navalmoral de la Mata"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3386A",
  "nombre": "Navalvillar de Ibor"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3494U",
  "nombre": "Nu\u00f1omoral"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3516X",
  "nombre": "Piornal"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3519X",
  "nombre": "Plasencia"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "4236Y",
  "nombre": "Puerto Rey"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3448X",
  "nombre": "Serradilla"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3514B",
  "nombre": "Tornavacas"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3531X",
  "nombre": "Torrecilla de los Angeles"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3463Y",
  "nombre": "Trujillo"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3576X",
  "nombre": "Valencia de Alc\u00e1ntara"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3547X",
  "nombre": "Valverde del Fresno"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "3540X",
  "nombre": "Zarza La Mayor"
 },
 {
  "provincia": "Caceres",
  "indicativo": "4347X",
  "nombre": "Zorita"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5996B",
  "nombre": "Barbate"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5906X",
  "nombre": "Chipiona"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5973",
  "nombre": "C\u00e1diz"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5941X",
  "nombre": "El Bosque"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5911A",
  "nombre": "Grazalema"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5960",
  "nombre": "Jerez de la Frontera Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "6042I",
  "nombre": "Jimena de la Frontera"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5983X",
  "nombre": "Medina Sidonia"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5919X",
  "nombre": "Olvera"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5910X",
  "nombre": "Rota, Base Naval"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5972X",
  "nombre": "San Fernando"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5950X",
  "nombre": "San Jos\u00e9 del Valle"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "6056X",
  "nombre": "San Roque"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "6001",
  "nombre": "Tarifa"
 },
 {
  "provincia": "Cadiz",
  "indicativo": "5995B",
  "nombre": "Vejer de la Frontera"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "9001S",
  "nombre": "Alto Campoo"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1096X",
  "nombre": "Barcena de Cicero, Treto"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1167B",
  "nombre": "Camale\u00f1o, Fuente De"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1083L",
  "nombre": "Castro Urdiales"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1174I",
  "nombre": "Cill\u00f3rigo de Li\u00e9bana, Tama"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1135C",
  "nombre": "Los Tojos, B\u00e1rcena Mayor"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1089U",
  "nombre": "Ramales de la Victoria"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "9001D",
  "nombre": "Reinosa"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1152C",
  "nombre": "San Felices de Buelna"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1103X",
  "nombre": "San Roque de Riomiera"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1159",
  "nombre": "San Vicente de la Barquera"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1111X",
  "nombre": "Santander"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1109X",
  "nombre": "Santander Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1740",
  "nombre": "Santillana del Mar, Altamira"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1154H",
  "nombre": "Torrelavega, Sierrapando"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1176A",
  "nombre": "Tresviso"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "9016X",
  "nombre": "Valderredible, Cubillo de Ebro"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "9019B",
  "nombre": "Valderredible, Polientes"
 },
 {
  "provincia": "Cantabria",
  "indicativo": "1124E",
  "nombre": "Villacarriedo"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "8492X",
  "nombre": "Atzeneta del Maestrat"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "9563X",
  "nombre": "Castellfort"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "8500A",
  "nombre": "Castell\u00f3 - Almassora"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "8520X",
  "nombre": "La Pobla de Benifass\u00e0-Fredes"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "8472A",
  "nombre": "Montanejos"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "9562X",
  "nombre": "Morella"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "8439X",
  "nombre": "Segorbe"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "8503Y",
  "nombre": "Torreblanca"
 },
 {
  "provincia": "Castellon",
  "indicativo": "8489X",
  "nombre": "Villafranca del Cid/Vilafranca"
 },
 {
  "provincia": "Ceuta",
  "indicativo": "5000C",
  "nombre": "Ceuta"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4210Y",
  "nombre": "Aben\u00f3jar"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4064Y",
  "nombre": "Alcazar de San Juan"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4300Y",
  "nombre": "Almad\u00e9n"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4121",
  "nombre": "Ciudad Real"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "5341C",
  "nombre": "Fuencaliente"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4220X",
  "nombre": "Puebla de Don Rodrigo"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "5304Y",
  "nombre": "Puertollano"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4103X",
  "nombre": "Tomelloso"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4147X",
  "nombre": "Valdepe\u00f1as"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4138Y",
  "nombre": "Villanueva de los Infantes"
 },
 {
  "provincia": "Ciudad Real",
  "indicativo": "4148",
  "nombre": "Viso del Marqu\u00e9s"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5624X",
  "nombre": "Aguilar de la Frontera"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5598X",
  "nombre": "Benamej\u00ed"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5346X",
  "nombre": "Carde\u00f1a"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5402",
  "nombre": "C\u00f3rdoba Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5394X",
  "nombre": "C\u00f3rdoba, Embalse de Guadanu\u00f1o"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5429X",
  "nombre": "C\u00f3rdoba, Pr\u00e1gdena"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5427X",
  "nombre": "Do\u00f1a Menc\u00eda"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5459X",
  "nombre": "Espiel"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5470",
  "nombre": "Fuente Palmera"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "4267X",
  "nombre": "Hinojosa del Duque"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5625X",
  "nombre": "La Rambla"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5361X",
  "nombre": "Montoro"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5412X",
  "nombre": "Priego de C\u00f3rdoba"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "4263X",
  "nombre": "Valsequillo"
 },
 {
  "provincia": "Cordoba",
  "indicativo": "5390Y",
  "nombre": "Villanueva de C\u00f3rdoba"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1387",
  "nombre": "A Coru\u00f1a"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1387E",
  "nombre": "A Coru\u00f1a Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1387D",
  "nombre": "A Coru\u00f1a Bens"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1363X",
  "nombre": "As Pontes"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1442U",
  "nombre": "Boiro"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1393",
  "nombre": "Cabo Vil\u00e1n"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1390X",
  "nombre": "Carballo, Depuradora"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1351",
  "nombre": "Estaca de Bares"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1354C",
  "nombre": "Ferrol"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1400",
  "nombre": "Fisterra"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1406X",
  "nombre": "Mazaricos"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1437P",
  "nombre": "Monte Iroite"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1435C",
  "nombre": "Noia"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1473A",
  "nombre": "Padr\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1476R",
  "nombre": "Rois, Casas do Porto"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1475X",
  "nombre": "Santiago de Compostela"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1428",
  "nombre": "Santiago de Compostela Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1410X",
  "nombre": "Sobrado"
 },
 {
  "provincia": "A Coru\u00f1a",
  "indicativo": "1399",
  "nombre": "Vimianzo"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "4070Y",
  "nombre": "Abia de Obispalia"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "4089A",
  "nombre": "Alberca de Zancara"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "4051Y",
  "nombre": "Alc\u00e1zar del Rey"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "4095Y",
  "nombre": "Belmonte"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "3040Y",
  "nombre": "Beteta"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "8096",
  "nombre": "Cuenca"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "8245Y",
  "nombre": "Mira"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "8155Y",
  "nombre": "Motilla del Palancar"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "4093Y",
  "nombre": "Osa de la Vega"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "8210Y",
  "nombre": "Salvaca\u00f1ete"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "4090Y",
  "nombre": "San Clemente"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "3094B",
  "nombre": "Taranc\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Cuenca",
  "indicativo": "4075Y",
  "nombre": "Villares del Saz"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0281Y",
  "nombre": "Blanes"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0433D",
  "nombre": "Cabo de Creus"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0284X",
  "nombre": "Castell, Platja d'Aro"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0411X",
  "nombre": "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0421X",
  "nombre": "Espolla"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0429X",
  "nombre": "Figueres"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0370E",
  "nombre": "Girona"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0367",
  "nombre": "Girona Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0385X",
  "nombre": "L'Estartit"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "9585",
  "nombre": "La Molina"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0394X",
  "nombre": "La Vall de Bianya"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0360X",
  "nombre": "Les Planes d'Hostoles"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0413A",
  "nombre": "Ma\u00e7anet de Cabrenys"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0320I",
  "nombre": "Planoles"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0372C",
  "nombre": "Porqueres"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0324A",
  "nombre": "Ripoll"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0363X",
  "nombre": "Sant Hilari"
 },
 {
  "provincia": "Girona",
  "indicativo": "0312X",
  "nombre": "Sant Pau de Seg\u00faries"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "5047E",
  "nombre": "Baza"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "6272X",
  "nombre": "Castell de Ferro"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "5107D",
  "nombre": "D\u00f3lar"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "5530E",
  "nombre": "Granada Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "5515X",
  "nombre": "Granada-Cartuja"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "6258X",
  "nombre": "Lanjar\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "5582A",
  "nombre": "Loja"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "6268Y",
  "nombre": "Motril, Puerto"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "6267X",
  "nombre": "Salobre\u00f1a"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "5516D",
  "nombre": "Sierra Nevada 'Radiotelescopio'"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "6281X",
  "nombre": "V\u00e1lor"
 },
 {
  "provincia": "Granada",
  "indicativo": "5515D",
  "nombre": "V\u00edznar"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3209Y",
  "nombre": "Brihuega"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3158D",
  "nombre": "Campis\u00e1balos"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "9377Y",
  "nombre": "El Pedregal"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3168D",
  "nombre": "Guadalajara"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3140Y",
  "nombre": "Mandayona"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3013",
  "nombre": "Molina de Arag\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3103",
  "nombre": "Pantano el Vado"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3085Y",
  "nombre": "Pastrana"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3130C",
  "nombre": "Sig\u00fcenza"
 },
 {
  "provincia": "Guadalajara",
  "indicativo": "3021Y",
  "nombre": "Zaorejas"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1048X",
  "nombre": "Aretxabaleta"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1038X",
  "nombre": "Azpeitia"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1025X",
  "nombre": "Beasain"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1049N",
  "nombre": "Elgeta"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1050J",
  "nombre": "Elgoibar"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1012P",
  "nombre": "Ir\u00fan"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1037X",
  "nombre": "Legazpia"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1052A",
  "nombre": "Mutriku"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1026X",
  "nombre": "Ordizia"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1021X",
  "nombre": "Renteria"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1014A",
  "nombre": "San Sebasti\u00e1n Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1025A",
  "nombre": "Segura - Lastala"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1041A",
  "nombre": "Zumaia"
 },
 {
  "provincia": "Gipuzkoa",
  "indicativo": "1037Y",
  "nombre": "Zumarraga"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4560Y",
  "nombre": "Alajar"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "5858X",
  "nombre": "Almonte"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4589X",
  "nombre": "Alosno, Tharsis"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4527X",
  "nombre": "Aroche"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4549Y",
  "nombre": "Ayamonte"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "5769X",
  "nombre": "Cala"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4554X",
  "nombre": "Cartaya"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4608X",
  "nombre": "El Campillo"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4584X",
  "nombre": "El Cerro de And\u00e9valo"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4541X",
  "nombre": "El Granado"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4642E",
  "nombre": "Huelva, Ronda Este"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "5860E",
  "nombre": "Moguer, El Arenosillo"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4575X",
  "nombre": "Valverde del Camino"
 },
 {
  "provincia": "Huelva",
  "indicativo": "4622X",
  "nombre": "Villarrasa"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9491X",
  "nombre": "Almud\u00e9var"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9208E",
  "nombre": "Arag\u00fc\u00e9s del Puerto"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9195C",
  "nombre": "Ast\u00fan- La Raca"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9808X",
  "nombre": "A\u00ednsa-Sobrarbe, La Serreta"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9211F",
  "nombre": "Bailo, Puyalto"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9911X",
  "nombre": "Ballobar"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9866C",
  "nombre": "Barbastro"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9756X",
  "nombre": "Benabarre"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9838B",
  "nombre": "Benasque"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9784P",
  "nombre": "Bielsa"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9453X",
  "nombre": "Biescas, Embalse de B\u00fabal"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9198X",
  "nombre": "Canfranc"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9855E",
  "nombre": "Capella, Laguarres"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9839V",
  "nombre": "Cerler, Cogulla"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9924X",
  "nombre": "Fraga"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9901X",
  "nombre": "Huesca"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9898",
  "nombre": "Huesca, Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9201X",
  "nombre": "Jaca"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9908X",
  "nombre": "Lanaja"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9451F",
  "nombre": "Panticosa, Petrosos"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9460X",
  "nombre": "Sabi\u00f1\u00e1nigo"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9894Y",
  "nombre": "Sari\u00f1ena"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9843A",
  "nombre": "Seira"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9751",
  "nombre": "Sopeira"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9918Y",
  "nombre": "Tamarite de Litera, La Melusa"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9814X",
  "nombre": "Torla - Ordesa"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9814I",
  "nombre": "Torla-Ordesa, El Cebollar"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9812M",
  "nombre": "Torla-Ordesa, Parque Nacional"
 },
 {
  "provincia": "Huesca",
  "indicativo": "9207",
  "nombre": "Valle de Hecho, Hecho"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5406X",
  "nombre": "Alcal\u00e1 La Real"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5298X",
  "nombre": "And\u00fajar"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5181D",
  "nombre": "Arroyo del Ojanco"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5164B",
  "nombre": "Baeza"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5281X",
  "nombre": "Bail\u00e9n"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5038Y",
  "nombre": "Cazorla"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5270B",
  "nombre": "Ja\u00e9n"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5279X",
  "nombre": "Linares"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5246",
  "nombre": "Santa Elena"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5165X",
  "nombre": "Torres"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5210X",
  "nombre": "Villanueva del Arzobispo"
 },
 {
  "provincia": "Jaen",
  "indicativo": "5192",
  "nombre": "Villarrodrigo"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2734D",
  "nombre": "Astorga"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2701D",
  "nombre": "Barrios de Luna, Mi\u00f1era"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2742R",
  "nombre": "Bustillo del P\u00e1ramo"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2626Y",
  "nombre": "Cubillas de Rueda"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2737E",
  "nombre": "Lagunas de Somoza"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2661",
  "nombre": "Le\u00f3n, Virgen del Camino"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "1549",
  "nombre": "Ponferrada"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "1178Y",
  "nombre": "Posada de Valde\u00f3n, Soto"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2728B",
  "nombre": "Quintana del Castillo, Villameca"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2624C",
  "nombre": "Ria\u00f1o"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "2664B",
  "nombre": "Valencia de Don Juan"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "1561I",
  "nombre": "Vega de Espinareda"
 },
 {
  "provincia": "Leon",
  "indicativo": "1541B",
  "nombre": "Villablino"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9650X",
  "nombre": "Artesa de Segre"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9994X",
  "nombre": "Boss\u00f2st"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9590D",
  "nombre": "Cap de Rec"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9988B",
  "nombre": "Cap de Vaqu\u00e8ira"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9638D",
  "nombre": "Coll de Narg\u00f3"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9775X",
  "nombre": "El Soler\u00e0s"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9657X",
  "nombre": "Esterri d'\u00c0neu"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9772X",
  "nombre": "La Pobla de C\u00e9rvoles"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9619",
  "nombre": "La Seu d'Urgell"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9771C",
  "nombre": "Lleida"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9707",
  "nombre": "Llimiana"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9590",
  "nombre": "Martinet"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9729X",
  "nombre": "Mollerussa"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9990X",
  "nombre": "Naut Aran, Arties"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9724X",
  "nombre": "Os de Balaguer"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9677",
  "nombre": "Port Ain\u00e9"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9698U",
  "nombre": "Talarn"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9718X",
  "nombre": "Tordera - Granyanella"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9689X",
  "nombre": "Torre de Cabdella"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9647X",
  "nombre": "Tor\u00e0"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9632X",
  "nombre": "Tuixent"
 },
 {
  "provincia": "Lleida",
  "indicativo": "9744B",
  "nombre": "Vall de Bo\u00ed"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1521X",
  "nombre": "Becerre\u00e1"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1347T",
  "nombre": "Burela"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1297E",
  "nombre": "Cervantes"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1658",
  "nombre": "Folgoso do Courel"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1518A",
  "nombre": "Lugo"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1505",
  "nombre": "Lugo Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1344X",
  "nombre": "Mondo\u00f1edo"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1679A",
  "nombre": "Monforte de Lemos"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1446X",
  "nombre": "Monterroso"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1521I",
  "nombre": "O P\u00e1ramo"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1535I",
  "nombre": "O Savi\u00f1ao"
 },
 {
  "provincia": "Lugo",
  "indicativo": "1342X",
  "nombre": "Ribadeo"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3170Y",
  "nombre": "Alcala de Henares"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3268C",
  "nombre": "Alpedrete"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3100B",
  "nombre": "Aranjuez"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3182Y",
  "nombre": "Arganda del Rey"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3110C",
  "nombre": "Buitrago del Lozoya"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3191E",
  "nombre": "Colmenar Viejo"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3129",
  "nombre": "Madrid Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3194U",
  "nombre": "Madrid, Ciudad Universitaria"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3126Y",
  "nombre": "Madrid, El Goloso"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3195",
  "nombre": "Madrid, Retiro"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3194Y",
  "nombre": "Pozuelo de Alarc\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3266A",
  "nombre": "Puerto Alto del Le\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "2462",
  "nombre": "Puerto de Navacerrada"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3104Y",
  "nombre": "Rascafr\u00eda"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3338",
  "nombre": "Robledo de Chavela"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3330Y",
  "nombre": "Rozas de Puerto Real"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3125Y",
  "nombre": "San Sebasti\u00e1n de Los Reyes"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3111D",
  "nombre": "Somosierra"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3229Y",
  "nombre": "Tielmes"
 },
 {
  "provincia": "Madrid",
  "indicativo": "3343Y",
  "nombre": "Valdemorillo"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6201X",
  "nombre": "Algarrobo"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6045X",
  "nombre": "Alpandeire"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6106X",
  "nombre": "Antequera"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6069X",
  "nombre": "Benahav\u00eds"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6040X",
  "nombre": "Cortes de la Frontera"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6143X",
  "nombre": "Co\u00edn"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6058I",
  "nombre": "Estepona"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6084X",
  "nombre": "Fuengirola"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6375X",
  "nombre": "Fuente de Piedra"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6050X",
  "nombre": "Gauc\u00edn"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6057X",
  "nombre": "Manilva"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6083X",
  "nombre": "Marbella"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6076X",
  "nombre": "Marbella, Puerto"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6155A",
  "nombre": "M\u00e1laga Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6156X",
  "nombre": "M\u00e1laga, Centro Meteorol\u00f3gico"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6172O",
  "nombre": "M\u00e1laga, Puerto"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6213X",
  "nombre": "Nerja"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6175X",
  "nombre": "Rinc\u00f3n de la Victoria"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6032X",
  "nombre": "Ronda Instituto"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6088X",
  "nombre": "Torremolinos"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6199X",
  "nombre": "V\u00e9lez-M\u00e1laga"
 },
 {
  "provincia": "Malaga",
  "indicativo": "6127X",
  "nombre": "\u00c1lora"
 },
 {
  "provincia": "Melilla",
  "indicativo": "6000A",
  "nombre": "Melilla"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7250C",
  "nombre": "Abanilla"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7227X",
  "nombre": "Alhama de Murcia"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7158X",
  "nombre": "Archena"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7127X",
  "nombre": "Bullas"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7121A",
  "nombre": "Calasparra"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7119B",
  "nombre": "Caravaca de La Cruz"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7195X",
  "nombre": "Caravaca de La Cruz, Los Royos"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7012D",
  "nombre": "Cartagena"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7019X",
  "nombre": "Cartagena/Salinas Cabo Palos"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7145D",
  "nombre": "Cieza"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7023X",
  "nombre": "Fuente \u00c1lamo de Murcia"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7138B",
  "nombre": "Jumilla"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7209",
  "nombre": "Lorca"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7203A",
  "nombre": "Lorca, Zarcilla de Ramos"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7007Y",
  "nombre": "Mazarr\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7237E",
  "nombre": "Molina de Segura"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7080X",
  "nombre": "Moratalla"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7172X",
  "nombre": "Mula"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7178I",
  "nombre": "Murcia"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7211B",
  "nombre": "Puerto Lumbreras"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7019B",
  "nombre": "San Javier (La Manga)"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7031X",
  "nombre": "San Javier Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7026X",
  "nombre": "Torre-Pacheco"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7218Y",
  "nombre": "Totana"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7275C",
  "nombre": "Yecla"
 },
 {
  "provincia": "Murcia",
  "indicativo": "7002Y",
  "nombre": "\u00c1guilas"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9263X",
  "nombre": "Aranguren, Ilundain"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "1033X",
  "nombre": "Areso"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9294E",
  "nombre": "Bardenas Reales, Base A\u00e9rea"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "1002Y",
  "nombre": "Baztan, Irurita"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "1010X",
  "nombre": "Bera"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9245X",
  "nombre": "C\u00e1seda"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9257X",
  "nombre": "Esteribar, Embalse de Eugi"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9274X",
  "nombre": "Irurtzun"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9218A",
  "nombre": "Isaba/Izaba"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9280B",
  "nombre": "Larraga"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9171K",
  "nombre": "Los Arcos"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9262P",
  "nombre": "Monreal/Elo"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9301X",
  "nombre": "Monteagudo"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9238X",
  "nombre": "Navascu\u00e9s/Nabaskoze"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9252X",
  "nombre": "Olite/Erriberri"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9228J",
  "nombre": "Oroz-Betelu/Orotz-Betelu"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9263D",
  "nombre": "Pamplona, Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9228T",
  "nombre": "Roncesvalles/Orreaga"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9302Y",
  "nombre": "Tudela"
 },
 {
  "provincia": "Navarra",
  "indicativo": "9995Y",
  "nombre": "Valcarlos/Luzaide"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "2969U",
  "nombre": "A Gudi\u00f1a"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1631E",
  "nombre": "A Pobra de Trives"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1706A",
  "nombre": "Allariz"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1696O",
  "nombre": "Beariz"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1639X",
  "nombre": "Chandrexa de Queixa"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1738U",
  "nombre": "Mui\u00f1os"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1583X",
  "nombre": "O Barco de Valdeorras"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1700X",
  "nombre": "O Carballi\u00f1o"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1690A",
  "nombre": "Ourense"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1701X",
  "nombre": "Ribadavia"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "2978X",
  "nombre": "Ver\u00edn"
 },
 {
  "provincia": "Ourense",
  "indicativo": "1735X",
  "nombre": "Xinzo de Limia"
 },
 {
  "provincia": "Palencia",
  "indicativo": "2243A",
  "nombre": "Aguilar de Campoo"
 },
 {
  "provincia": "Palencia",
  "indicativo": "2400E",
  "nombre": "Autilla del Pino"
 },
 {
  "provincia": "Palencia",
  "indicativo": "2374X",
  "nombre": "Carri\u00f3n de los Condes"
 },
 {
  "provincia": "Palencia",
  "indicativo": "2235U",
  "nombre": "Cervera de Pisuerga"
 },
 {
  "provincia": "Palencia",
  "indicativo": "2401X",
  "nombre": "Palencia"
 },
 {
  "provincia": "Palencia",
  "indicativo": "2568D",
  "nombre": "Santerv\u00e1s de la Vega, Villap\u00fan"
 },
 {
  "provincia": "Palencia",
  "indicativo": "2362C",
  "nombre": "Velilla del R\u00edo Carri\u00f3n, Camporredondo de Alba"
 },
 {
  "provincia": "Palencia",
  "indicativo": "2276B",
  "nombre": "Villaeles de Valdavia"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C619X",
  "nombre": "Agaete"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C668V",
  "nombre": "Agaete - Suerte Alta"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C648C",
  "nombre": "Ag\u00fcimes"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C248E",
  "nombre": "Antigua"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C669B",
  "nombre": "Arucas"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C249I",
  "nombre": "Fuerteventura Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C649I",
  "nombre": "Gran Canaria Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C038N",
  "nombre": "Har\u00eda"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C619Y",
  "nombre": "La Aldea de San Nicol\u00e1s"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C628B",
  "nombre": "La Aldea de San Nicol\u00e1s, Tasarte"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C839X",
  "nombre": "La Graciosa"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C258K",
  "nombre": "La Oliva"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C259X",
  "nombre": "La Oliva, Puerto de Corralejo"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C029O",
  "nombre": "Lanzarote Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C659M",
  "nombre": "Las Palmas de Gran Canaria, Pl. de la Feria"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C659H",
  "nombre": "Las Palmas de Gran Canaria, San Cristobal"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C658X",
  "nombre": "Las Palmas de Gran Canaria, Tafira"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C689E",
  "nombre": "Maspalomas"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C639M",
  "nombre": "Maspalomas, C. Insular Turismo"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C629X",
  "nombre": "Mog\u00e1n, Puerto"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C229J",
  "nombre": "P\u00e1jara"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C623I",
  "nombre": "San Bartolome Tirajana, Cuevas del Pinar"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C639U",
  "nombre": "San Bartolome Tirajana, El Matorral"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C635B",
  "nombre": "San Bartolome Tirajana, Las Tirajanas"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C625O",
  "nombre": "San Bartolome Tirajana, Lomo Pedro Alfonso"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C614H",
  "nombre": "Tejeda"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C612F",
  "nombre": "Tejeda, Cruz de Tejeda"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C648N",
  "nombre": "Telde, Centro Forestal Doramas"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C649R",
  "nombre": "Telde, Melenara"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C656V",
  "nombre": "Teror"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C048W",
  "nombre": "Tinajo"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C239N",
  "nombre": "Tuineje,Puerto Gran Tarajal"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C018J",
  "nombre": "T\u00edas"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C665T",
  "nombre": "Valleseco"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C611E",
  "nombre": "Vega de San Mateo"
 },
 {
  "provincia": "Las Palmas",
  "indicativo": "C019V",
  "nombre": "Yaiza Playa Blanca"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1719",
  "nombre": "A Ca\u00f1iza"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1468X",
  "nombre": "A Estrada"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1489A",
  "nombre": "A Lama"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1486E",
  "nombre": "Escuela Naval de Mar\u00edn"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1730E",
  "nombre": "O Rosal"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1723X",
  "nombre": "Ponteareas, Canedo"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1484C",
  "nombre": "Pontevedra"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1466A",
  "nombre": "Silleda"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1496X",
  "nombre": "Vigo"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1495",
  "nombre": "Vigo Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Pontevedra",
  "indicativo": "1477V",
  "nombre": "Vilagarc\u00eda de Arousa"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9293X",
  "nombre": "Alfaro, La Plana"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9136X",
  "nombre": "Anguiano, Valvanera"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9145Y",
  "nombre": "Cenicero"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9188",
  "nombre": "Enciso"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9145Y",
  "nombre": "Cenicero"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9121X",
  "nombre": "Haro"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9170",
  "nombre": "Logro\u00f1o, Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9141V",
  "nombre": "N\u00e1jera"
 },
 {
  "provincia": "La Rioja",
  "indicativo": "9115X",
  "nombre": "Valdezcaray"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2873X",
  "nombre": "Barbadillo"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2926B",
  "nombre": "Ba\u00f1ob\u00e1rez"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2914C",
  "nombre": "Boadilla Fuente San Esteban"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2945A",
  "nombre": "El Bod\u00f3n Base A\u00e9rea"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2918Y",
  "nombre": "El Ma\u00edllo"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2491C",
  "nombre": "La Covatilla, estaci\u00f3n de esqu\u00ed"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2930Y",
  "nombre": "Navasfr\u00edas"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2863C",
  "nombre": "Pedraza de Alba"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2847X",
  "nombre": "Pedrosillo de Los Aires"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2946X",
  "nombre": "Saelices El Chico"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2870",
  "nombre": "Salamanca"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2867",
  "nombre": "Salamanca Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2891A",
  "nombre": "Villarino de los Aires"
 },
 {
  "provincia": "Salamanca",
  "indicativo": "2916A",
  "nombre": "Vitigudino"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C419X",
  "nombre": "Adeje"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C317B",
  "nombre": "Agulo"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C449F",
  "nombre": "Anaga"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C428T",
  "nombre": "Arico"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C438N",
  "nombre": "Candelaria"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C126A",
  "nombre": "El Paso"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C916Q",
  "nombre": "El Pinar, Dep\u00f3sito"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C917E",
  "nombre": "El Pinar, La Dehesa"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C939T",
  "nombre": "Frontera, Sabinosa"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C129V",
  "nombre": "Fuencaliente"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C439J",
  "nombre": "G\u00fc\u00edmar"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C328W",
  "nombre": "Hermigua"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C929I",
  "nombre": "Hierro Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C430E",
  "nombre": "Iza\u00f1a"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C406G",
  "nombre": "La Orotava, Ca\u00f1adas Teide"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C139E",
  "nombre": "La Palma Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C457I",
  "nombre": "La Victoria de Acentejo"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C459Z",
  "nombre": "Puerto de la Cruz"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C117A",
  "nombre": "Puntagorda"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C101A",
  "nombre": "Roque de los Muchachos"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C148F",
  "nombre": "San Andr\u00e9s y Sauces"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C925F",
  "nombre": "San Andr\u00e9s, Valverde"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C446G",
  "nombre": "San Crist\u00f3bal de La Laguna,Llano de los Loros"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C468X",
  "nombre": "San Juan de la Rambla"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C329Z",
  "nombre": "San Sebasti\u00e1n de la Gomera"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C449C",
  "nombre": "Sta.Cruz de Tenerife"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C458A",
  "nombre": "Tacoronte"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C129Z",
  "nombre": "Tazacorte"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C447A",
  "nombre": "Tenerife Norte Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C429I",
  "nombre": "Tenerife Sur Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C117Z",
  "nombre": "Tijarafe"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C314Z",
  "nombre": "Vallehermoso, Alto Igualero"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C319W",
  "nombre": "Vallehermoso, Dama"
 },
 {
  "provincia": "Santa Cruz de Tenerife",
  "indicativo": "C928I",
  "nombre": "Valverde"
 },
 {
  "provincia": "Segovia",
  "indicativo": "2140A",
  "nombre": "Aldeanueva de Serrezuela"
 },
 {
  "provincia": "Segovia",
  "indicativo": "2192C",
  "nombre": "Cu\u00e9llar"
 },
 {
  "provincia": "Segovia",
  "indicativo": "2135A",
  "nombre": "Fresno de Cantespino"
 },
 {
  "provincia": "Segovia",
  "indicativo": "2150H",
  "nombre": "La Pinilla, estaci\u00f3n de esqu\u00ed"
 },
 {
  "provincia": "Segovia",
  "indicativo": "2482B",
  "nombre": "Miguela\u00f1ez"
 },
 {
  "provincia": "Segovia",
  "indicativo": "2182C",
  "nombre": "Pedraza"
 },
 {
  "provincia": "Segovia",
  "indicativo": "2471Y",
  "nombre": "San Rafael"
 },
 {
  "provincia": "Segovia",
  "indicativo": "2465",
  "nombre": "Segovia"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5733X",
  "nombre": "Almad\u00e9n de la Plata"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5702X",
  "nombre": "Carmona"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5835X",
  "nombre": "Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5704B",
  "nombre": "Cazalla de la Sierra"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5656",
  "nombre": "Fuentes de Andaluc\u00eda"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5726X",
  "nombre": "Guadalcanal"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5654X",
  "nombre": "La Puebla de los Infantes"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5612B",
  "nombre": "La Roda de Andaluc\u00eda"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5891X",
  "nombre": "Las Cabezas de San Juan"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5612X",
  "nombre": "Lora de Estepa"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5796",
  "nombre": "Mor\u00f3n de la Frontera"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5998X",
  "nombre": "Osuna"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5783",
  "nombre": "Sevilla Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5790Y",
  "nombre": "Sevilla, Tablada"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5788X",
  "nombre": "Tomares, Zaud\u00edn"
 },
 {
  "provincia": "Sevilla",
  "indicativo": "5641X",
  "nombre": "\u00c9cija"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "9352A",
  "nombre": "Almazul"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "9344C",
  "nombre": "Arcos de Jal\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2092",
  "nombre": "Burgo de Osma"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2017Y",
  "nombre": "La P\u00f3veda de Soria, Barriomart\u00edn"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2059B",
  "nombre": "La Riba de Escalote"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2096B",
  "nombre": "Liceras"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2044B",
  "nombre": "Lubia"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2048A",
  "nombre": "Mor\u00f3n de Almaz\u00e1n"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "9287A",
  "nombre": "San Pedro Manrique"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2030",
  "nombre": "Soria"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2084Y",
  "nombre": "Ucero"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2005Y",
  "nombre": "Vinuesa, Quintanarejo"
 },
 {
  "provincia": "Soria",
  "indicativo": "2296A",
  "nombre": "\u00d3lvega"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "0009X",
  "nombre": "Alforja"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "9961X",
  "nombre": "Cabac\u00e9s"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "9981A",
  "nombre": "Estaci\u00f3n de Tortosa (Roquetes)"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "9946X",
  "nombre": "Horta de Sant Joan"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "9947X",
  "nombre": "La Pobla de Massaluca"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "9726E",
  "nombre": "Llorac"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "9975X",
  "nombre": "Rasquera"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "0016A",
  "nombre": "Reus Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "0042Y",
  "nombre": "Tarragona"
 },
 {
  "provincia": "Tarragona",
  "indicativo": "0034X",
  "nombre": "Valls"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "8354X",
  "nombre": "Albarrac\u00edn"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9573X",
  "nombre": "Alca\u00f1iz"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9550C",
  "nombre": "Andorra, Horcallana"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9998X",
  "nombre": "Bello"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9381I",
  "nombre": "Calamocha"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9569A",
  "nombre": "Calanda"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9561X",
  "nombre": "Castellote"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "8458X",
  "nombre": "Cedrillas"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9436X",
  "nombre": "Fonfr\u00eda"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9546B",
  "nombre": "Hijar"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "8376",
  "nombre": "Jabaloyas"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9531Y",
  "nombre": "Montalb\u00e1n"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "8486X",
  "nombre": "Mosqueruela"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9513X",
  "nombre": "Muniesa"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9374X",
  "nombre": "Santa Eulalia del Campo"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "8368U",
  "nombre": "Teruel"
 },
 {
  "provincia": "Teruel",
  "indicativo": "9935X",
  "nombre": "Valderrobres"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3362Y",
  "nombre": "Castillo de Bayuela"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "4067",
  "nombre": "Madridejos"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3254Y",
  "nombre": "Mora"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3305Y",
  "nombre": "Navahermosa"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3099Y",
  "nombre": "Oca\u00f1a"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3427Y",
  "nombre": "Oropesa"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "4061X",
  "nombre": "Quintanar de la Orden"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3298X",
  "nombre": "San Pablo de los Montes"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3365A",
  "nombre": "Talavera de la Reina"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3245Y",
  "nombre": "Tembleque"
 },
 {
  "provincia": "Toledo",
  "indicativo": "3260B",
  "nombre": "Toledo"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8381X",
  "nombre": "Ademuz"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8072Y",
  "nombre": "Barx"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8270X",
  "nombre": "Bicorp"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8300X",
  "nombre": "Carcaixent"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8395X",
  "nombre": "Chelva"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8005X",
  "nombre": "Fontanars dels Alforins"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8193E",
  "nombre": "Jalance"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8409X",
  "nombre": "Ll\u00edria"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8058Y",
  "nombre": "Miramar"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8283X",
  "nombre": "Ontinyent"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8325X",
  "nombre": "Poliny\u00e0 de X\u00faquer"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8446Y",
  "nombre": "Sagunt/Sagunto"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8337X",
  "nombre": "Tur\u00eds"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8309X",
  "nombre": "Utiel"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8414A",
  "nombre": "Valencia Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8416Y",
  "nombre": "Val\u00e8ncia, Viveros"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8293X",
  "nombre": "X\u00e0tiva"
 },
 {
  "provincia": "Valencia",
  "indicativo": "8203O",
  "nombre": "Zarra"
 },
 {
  "provincia": "Valladolid",
  "indicativo": "2517A",
  "nombre": "Fuente el Sol"
 },
 {
  "provincia": "Valladolid",
  "indicativo": "2604B",
  "nombre": "Medina de Rioseco"
 },
 {
  "provincia": "Valladolid",
  "indicativo": "2503B",
  "nombre": "Olmedo, Dep\u00f3sito de Agua"
 },
 {
  "provincia": "Valladolid",
  "indicativo": "2166Y",
  "nombre": "Pe\u00f1afiel"
 },
 {
  "provincia": "Valladolid",
  "indicativo": "2507Y",
  "nombre": "Rueda"
 },
 {
  "provincia": "Valladolid",
  "indicativo": "2172Y",
  "nombre": "Sard\u00f3n de Duero"
 },
 {
  "provincia": "Valladolid",
  "indicativo": "2422",
  "nombre": "Valladolid"
 },
 {
  "provincia": "Valladolid",
  "indicativo": "2593D",
  "nombre": "Villal\u00f3n de Campos"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2966D",
  "nombre": "Alca\u00f1ices"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2755X",
  "nombre": "Benavente"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2885K",
  "nombre": "Fresno de Sayago"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2555B",
  "nombre": "Fuentesauco"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2536D",
  "nombre": "Morales del Toro"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2882D",
  "nombre": "Pe\u00f1ausende"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2789H",
  "nombre": "Pozuelo de Tabara"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2766E",
  "nombre": "Sanabria, Robleda-Cervantes"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2777K",
  "nombre": "Santiba\u00f1ez de Vidriales"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2804F",
  "nombre": "Villadepera"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2611D",
  "nombre": "Villaf\u00e1fila"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2775X",
  "nombre": "Villardeciervos"
 },
 {
  "provincia": "Zamora",
  "indicativo": "2614",
  "nombre": "Zamora"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9354X",
  "nombre": "Alhama de Aragon"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9394X",
  "nombre": "Calatayud"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9574B",
  "nombre": "Caspe, Plana del Pil\u00f3n"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9336D",
  "nombre": "Castejon de Valdejasa"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9390",
  "nombre": "Daroca"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9321X",
  "nombre": "Ejea de los Caballeros"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9427X",
  "nombre": "La Almunia de Do\u00f1a Godina"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9495Y",
  "nombre": "Leci\u00f1ena"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9510X",
  "nombre": "Quinto"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9244X",
  "nombre": "Sos del Rey Cat\u00f3lico"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9299X",
  "nombre": "Tarazona"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9501X",
  "nombre": "Valmadrid"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9434",
  "nombre": "Zaragoza, Aeropuerto"
 },
 {
  "provincia": "Zaragoza",
  "indicativo": "9434P",
  "nombre": "Zaragoza, Valdespartera"
 }
]